［馬後炮］得罪講句，侵侵成屆唯一做錯既決定就係將隻廢炎改名做中國廢炎

正正係因為侵侵將隻廢炎改名做中國廢炎
令到好撚多黃種人係美國比當地黑人白人誤當係中國人圍毆
咁你叫歐陽靖，吳彥祖等藝人同一心諗住著草去美國既政治人物同時事評論員點撐你呀
以個人利益角度睇係一撚定要撐拉登ＪＯＥ架啵
犧牲個人自由最少唔洗死
比人當中國人圍毆真係要入廠同有機會死架啵
２害取其輕係唔係一撚定揀拉登ＪＯＥ呀？

如果侵侵當時堅決將隻廢炎改名做共產黨廢炎
九頭蛇已經少左個位可以入

Blocked

專心做中國隻狗咪得囉

習氏肺炎

樓主好尷尬
吳彥祖2016年已經投希拉莉
今年無論侵點叫中國武漢肺炎，都唔會投侵

是咪得你有hard feeling？

有病唔該睇醫生
我過去開既ＰＯＳＴ似撐拉登ＪＯＥ？

係，應該叫支那病毒Shinavirus

武漢肺炎

唯一做錯嘅就係無核平北京，而用其他文明手段想外交解決
但佢唔記得咗一點，you should never negotiate with terrorist

中國武漢肺炎

事實就係China virus, 又名武漢肺炎及中共病毒.....
要全世界記得係中共做出嚟傳染世界嘅！

Chinese Virus 中國病毒
Chinese pneumonia 中國肺炎

都調轉嚟講
侵成個武肺做得最啱就係封關
同埋叫返佢做中國病毒

跟據沙士經驗，中國老屈香港傳入沙士，其實來源自中國，所以呢次一定要一開始就定義為武漢肺炎

難度改名做共產黨廢炎,共產黨可以博全世界金魚記憶之後竄改歷史?

中國武漢肺炎
NMSL